鬼滅都係抄鋼鍊先有咁紅 不服來辯

愛德華為左拎返細路個身體 = 炭治郎為左幫彌豆子變返人
柱 = 鍊金術師
十二鬼月 = 七大罪
無慘 = 父親大人

連海賊王都抄鬼滅，依家你講乜都冇用

全部都係抄刀劍

啲蘿莉勁q

唔怪得和之國篇好睇左
原來係抄鬼滅

鋼鍊有大哥哥
鬼滅無
渣ga

有套咩斬魄刀好似又係抄鬼滅

個隻豬

睇到後面我覺得好似東京喰種

我覺得似唱K小魚仙

打蜘蛛家族係抄Spiderman

H動畫：